其實我地最大問題唔係攻擊力，而係「射程」

人手掟比盡你十米，新手重要得幾米，完全造唔成威脅再多彈藥都無用..

相反人地下下都幾十一百米咁，要有得打首先要解決到射程個問題

一齊集思廣益

要射程一定要有工具

向高空發展 千其唔好試

就係睇下有無簡易組裝既

不正面攻擊

高地加射程

弩

推

一定要忍手 留多d引佢地衝鋒先掟
仲有掟嗰d 唔該去3~4排
第1~2排咪撚掟啦
1~2 排渣盾+近戰武啦
最前擋到第1波 後面大把支援

+埋高空點算

加壓噴射同高位射擊, 制做火雨

一齊研究啊

躲埋係橫街窄巷玩突襲 而唔係正面衝突

淋火魔材料落地之後先退
一陣再先點火魔引爆得唔得

彈射兵

講真講就易，埋到身99%人都係驚同走，同埋如果解決到射程無必要埋身打

防守可以但不利推進，而家係好多時拉鋸...

咪就係
人哋1個人射百米
用人力咪3個人 laai daan gung
人多要 team work

幫火魔加個手柄會唔會掉遠d

唔好呀
唔好 search "Potato Cannons with Gasoline/Molotov"

現時火魔唔太方便掉

Can’t agree more

投石索
簡單昜造

岩呀 前排要盾 後排滅火 中排輸出
前排要綁埋一齊

強力橡筋呢？投石帶呢？
你手唔夠長，點樣zone走對面線？放技落空地有乜威脅性？只會浪費mp
快啲入手啲道具

求推。簡單講：橫拋，斜45度。

作為一個keeper，想同大家講點拋波係最遠。

學下運動科學啦，我一早都知咁短射程係冇咩威脅。
助跑+旋轉+身體力 已經大過單係用手既力好多

真係唔好用健身帶
又輕又易帶

airdrop

超易tk. 一定要練熟先好出。

前排大型物件要綁埋一齊推呀

千祈唔好 lam sap 佢哋
一開槍就會自焚

古代攻城都唔係用人手擲D石頭入城啦

現實係人地衡,後排淆底

空投

係，要練
但呢個係最平民既方法

poly可以燒中車 係因為唔退
btw講就易 但都係事實

佢地射/掉TG都搵盾擋+走出嚟啦，你地個個後排攻擊
佢地根本唔洗行，慢慢集人再衝

要多D用大橡筋

膠水管，入面加條彈弓。
不過唔係好多水喉尺寸fit到

bottle. 係長條型，用橡筋去射好易飛偏左+好易飛唔遠

平時大家多啲響屋企樓下
用吉膠樽練定

用拆野佬前面兩條柱嗰隻手推車之後買兩條兩米飛機帶索實中間個頭盔，之後點唔駛講啦。

Push

中學教左你地 標槍同鐵餅

方法從來都係得呢個

不如真係撤左先啦 唔值得咁樣去送頭 呢個唔係割而係要搵啲社會賢達先有足夠嘅本錢談判 好似上次暴大咁

完全正確 搶唔到高位 射程又唔遠

明明見到好多手足好勇放魔法 但永遠都放唔中啲狗

之前咪有個童軍既

好危險嫁

前排長盾推進呀

中大個炮台？

你升級，佢升級，你點都唔夠勁

冇射程真係好頭痛

流動長盾呀屌！！
宜家我哋唔係驚食煙
係驚落雨咁射過嚟嘅子彈
點解退步左！！

米打大街戰， 佢地推進唔會離狗車太遠， 巷戰LA！！

push

游擊+大隊前面攞啲大型障礙物推進

bottle入面係液體，成個bottle既重心不斷改變，
一定要練多d先确保唔會射偏

點解無人用丫叉 見外國示威好多都用

人地用槍，我地用手

咪撚玩伏擊呀你班暴徒，咪撚一齊助跑衝前呀，要一個一個有秩序咁上先係架嘛

好問題

推咗兩日，無人理我，差啲冚家剷。

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

所有香港人都應該擁有有的超級飛機杯！

岩呀 流動長盾呀

戰術post推

班狗好似企係到睇煙花咁，等你地掉完一輪就衝

終於有人講

Diy 漆彈樽得唔得？

利申：反對非法行為

大家需學習擲標槍

古代都唔會用手

超級無敵棉花糖

集體遊戲，有益身心

直接買彩彈槍，聽講中左都好痛，那唔過2J GA

咁似GTA
前晚睇住埋大都有呢個想法

有冇得諗？用針

搵d手足係兩旁建築物嘅高位

差漆魔法師

萬人射火箭?

力量即射程
力量即攻擊力

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

無人機空投boom boom?
利申講緊ghost recon

要自制彈弓

最大問題係根本冇攻擊過

魚竿呀！！！！！
唔一定係魚竿
利用佢既原理

但要諗埋下一步 當射程掂到佢地 佢地肯定開實彈甚至用狙擊槍 到時又點

一係就攞佢地命 如果只係hi到佢地又唔扣血 棧攪

之前中大整個童軍投石器有無得廣泛使用
放d酒入去請人飲下

樓主講得的確無錯, 係射程有優勢, 去到呢個位已經係十字路口, 再上一層武力就真係內戰

要睇香港人re唔ready&台灣/美國俾唔俾軍火

倒水 行過 放煙花
明唔明

想講好耐

係天堂埋伏，用火魔應該會燒死幾隻狗 ，不過手足就好難走到

同埋戰略

其實岩今晚一隻狗都無傷過

緊係玩香港唔俾玩嘅煙花啦，去啲圍村士多仔就買到

一定要再上一層，唔係完全比班狗屠殺

呢個更簡單

半年前冇做開運動既唔好爭住掟，乖乖地拎遮比其他人。唔係冇人掟到，只係好撚驚推撞讓讓個陣爆頭

用氣槍再改裝 加埋鋼彈

老實講
火魔絕對唔係廢
但係popo射程至少係你哋兩三倍

尋日post過今日再post
真係好想知對家傷啲定我地傷啲

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

唔好學

啱呀 平時扔哂落地都唔知做乜

樓主講得好啱，我地攻擊力係有，但射程升得唔夠，係時候升下射程

新手真係要練下，唔係好容易TK
有D熟手已經可以丟到幾十米遠

上次個隻特製弓係唔係都唔夠距離?

如果香港好似美國咁(菲律賓學美國,所以可以合法買槍)
槍權天授
人人可以合法買槍

香港早就變伊拉克

資源性價比最高, 但需要中程度既技術

幾十米丟到狗啦，比盡十零米

有諗過天台水喉灑雨
再請飲啤酒

想要制空權

行動版

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

就係話緊呢個好難控制方向，上個post話有個鬼佬實測，十次得兩次係向前飛，當然可以練，但加碌棍就易控制好多

真係要練下掉魔個發力點, 腰馬合一

好似擲鐵餅咁掟
一定要橫向掟出去加有高拋物線先掟得遠
掟果陣一要要用腰力
前線一定要練好基本掟野方式先

另外如果整個用腳踏踩嘅搖搖板投石器有冇得諗
但只適用係陣地

打遊擊就要搵手足研究手提式投擲器

心照

有幾點要考慮
易購
易攜
容易使用/組裝

之前有人出文講過樣新玩具，就係一條有槽既長架再加條強力橡筋，要實測下先得。

投射器

呢個有冇得諗

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

重點應該係要研發唔使點火嘅汽油彈

玩totalwar班農民兵個個第一次上陣 冇裝冇士氣一撞就散
用佢行前兩步都崩潰
但係如果有人派就算最平嘅遠程幫佢升級 單係啲彈雨已經夠打贏一隊精兵
將人數優勢發揮至極點

我夢見喺油麻地好似見到有投射器出現

要化學嘢

咪健身帶 三條友射到起碼50米

以前人肉丫叉真係見過已經最撚屈
一黎方便移動 二黎拉力帶拉盡個射程有數得計
三黎帶住係街無犯法 四可上特別彈

千祈唔好亂試 酒精好危險

千祈唔好打轉彎位拉距離，佢地唔知一轉彎有d咩

打橫街窄巷戰先伏擊先有用

冇錯 小巷拉近距離 小隊進行

一堆識向狗滾動既火炎車軚

可以整空氣炮

好似mad max 咁 加個柄或者棍狀物
應該會遠好多 但加固要做好

potato gun+ 泥膠包玻璃樽底

Exactly

1. 改善及研發易攜易砌裝備.
2. 後面/側翼橫街突襲.
3. 設伏.

千奇唔好整

Mortar係二戰成日用 可唔可能整到

先唔講射程
古代弓手 同 火槍兵
都係敵人入射程範圍
一整排一齊攻擊 增加命中
一排攻完 到第二排

大家記唔記得小六教育營必玩嘅
水彈投擲車

做木工工人既唔好教人用呢樣

不分化 不割席 不篤灰 不守城

好勁😳

健身用個d橡膠帶？減肥好有效

真係要練習

用中空、半彎嘅鐵通 入面放魔法 之後用慣性甩出去(？)咁樣可以遠攻 都可以防身

聽人講gas同可樂唔可以加埋一齊
唔知係咪嫁呢 才疏學淺

明明7月8月個陣仲有人攞長盾
宜家唔見哂

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

以前71有物資車運 依家好難運

之前中大嗰個橡筋台

差兩樣嘢
一樣係射程
另一樣係射擊精度

講真可能直接氣槍仲好

好似好難瞄

強po留名

pushhhhhhh

唔係射程係冇衝既決心勇氣，你試下1000唔怕死衝打近攻你睇下佢地退唔退

點解唔用BB彈槍？
射人都痛

買健身帶！

全民健身，健心！！！

有冇一個人都玩到嘅
e.g. 彈珠？
唔鼓勵犯法 純學術交流

正面佯攻，其他位高速接近，丟完即刻走

推！遠距離+遊擊戰！

當年美國民兵都係咁打贏！

易上手 易整 但前面唔可以企人

射程教學 大幅增加射程 鍾意掉鏢槍手足必睇！

快推爆

火魔要靠一班人終於推到咁上下近，
跟住好似警衝杯，有堆友仔突然衝前上去掉，
咁就話中到

唔係推到近少少，但仲係離對面好撚遠 咁樣掉

仲有 見好多人掉落地，係覺得咁樣可以安全向前推進？
但其實你已經拎住堆盾去擋，唔掉住都一樣可以一步步向前
根本冇分別

我知實有人話你喺現實就知要做有幾難
但而家就係檢討緊點樣將難既野做好佢

全民自制武裝，夜晚一見有狗係樓下就一齊熄燈發動攻擊

講得真心啱 好想講好耐 打機果陣 一百個都唔中一個想點呀大佬 個個向前出招燒地下 冇力都起碼拋物線出招 手足可以用魚竿 魚輪 魚線 將火magic 以拋竿方式拋出去可達百米 成功拋出剪斷/收完魚線 再梆下一個火magic

小朋友們，教你怎麼安全有效地拋竿，快進來看哦！

磯釣入門：拋竿（甩竿）小技巧

我聽到人講 話用發射器射火魔水氣球彈
打中目標後 再用弓箭綁毛巾點著射出去點著

好危險 唔好咁做

預咗㗎啦

其實埋身打先有利我地....
槍 乜彈乜彈 甚至實彈對弓箭
但近戰 我地人多 對手得把狗棍

就咁向前fing都得

咪玩啦，用手扔都出現team kill仲要加難度？班狗衝上黎之前就自己收皮

真係冇諗到平時見開嘅野居然咁危險⚠️
大家小心咪亂用呀

就咁向前fing都ok

要升級

講撚左十世 大家真係跟番規矩唔好鳩企

會揮發，唔快啲燒就曬

好同意，今日同尋晚好多位都可以走另一邊打側身，睇下佢地個陣式係咪轉得咁快

然後打側身都係fake move, 打另一邊側身先真

我記得睇過一條片
用飛機杯黎射箭 威力好似幾大

狗 手足
遠攻 橡膠彈,tg,布袋彈 X
中距離 水炮車 火魔法 磚頭
近距離 警棍 拳頭 裝甲車 人頭多 雨遮
防 全身護甲 滑板
冇一樣野有優勢，所以只可以做游擊快閃
絕不能進攻同守陣地

唔會爆 點唔著 點著左又難塞入去

依個陣要身經百戰 有訓練 有指揮先用到
如果唔係就好似依家咁鳩射 狗一衝就跑走曬

同意

整我嗰個鏹水板嘅molotov,唔使點火，可以自燃

健身帶呀 人肉投石機 輕便而且射程最多可以到200米

無武器所以淆
如果全部人都有件裝
刀 棍 盾 弓箭
另外就係身邊既人唔係真係打既隊友
唔係軍隊 驚得自己打 所以走

真係家居旅行都必備。

要增加射程，千祈唔好令人棚架啲竹，整咩歷奇炮架玩，恐怕會太大力整到人。

其實策略上都可以增加變化。畢竟幾個月黎。套路相似，對家都策略。P牌仔有少少野想提醒大家千祈唔做，因為好危險㗎。

*如果對家布局係佔一條直路，而在後有一行車車拍埋一邊。
唔好分小隊從後方包抄，然後算盤司機呀。千祈唔好亂咁揸人哋架車，唔識揸車會好容易整親人㗎。仲要錫住人哋嘅車底。車底好易燒㗎一架着咗好驚會火燒連環車。唔想到時殃及池魚呀。

*如果對家企起樓宇既旁邊，而人地棟樓後街有門入的話，千祈唔好上樓或者天台或者樓梯窗口，除非係民居街坊啦。當對家向前行，望到人哋個頭殼頂。千祈唔好趁機玩火水，玩到人哋濕晒，當然都唔可以玩咩嘢玻璃樽同火魔法啦。太危險喇高空擲物係唔啱㗎！

我唔係好識點講野。請指教。
希望大家安全第一！

推呢個

可以點整長盾 長盾好似只可以係現場整
但直遮 靚果啲唔係都擋到橡膠彈咩
盾同遮分別係 遮感覺太弱雞 比唔到信心？

唔洗一定用魔法，仲有好多野可以射出去

有冇人知點整

氣槍先係最方便

大衛，係咪你？

打機嚟講
其實射程一定要解決
但係攻擊力都係，咁先相輔相成
火魔對狗對車都用途唔大
進階水魔其實可能work d (千祈唔好Google piranha solution)
不過tk可能性好高。。

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

點解唔好好利用大廈頂樓

瑜伽彈弓加火魔
一定係最正解，無色無味無臭又易攜帶

漆彈先啦 拎咗個優勢先

可以參考棒球既發球機
用摩打同兩個車轆去diy一部發球機

轉速夠快既話 50~100米都冇問題

利申：離地冷氣撚 都知道冇乜可能

呢期成日係度研究，吹箭、丫叉、簡易弓箭....
因為距離，彈藥必須係尖銳（破空），略有質量，個人猜想最佳為鐵釘、螺絲、針、尖石....

今日棄左裝係賓橋下面電箱，有興趣又有信心走既，可以執來睇下，有兩把

現場拆出嚟
例如運輸署個黃色圍牆
今日發夢見到有鐵門
好似係locker門 高過個人 一定擋到非實彈

有無諗過我地有水炮車 有保齡球都無用到
因為底線未夠低 所以咁多傷亡
唔係部部水炮車都有狗守住 有啲得光環局職員
用把生果刀就攞到 保齡球又係周街都係

人哋副甲好過你。用刀都難捅得入

上天台。

我覺得唔係單指射程，係好多人鳩掉浪費彈藥今晚仲team kill，好心明知唔夠遠就唔好掉啦，好啦到畜龍突擊捉人嗰陣又淨係顧住走唔識向後掉。。。

就黎想搵鐵鏈將前中後鎖住
唔好再比狗咬走
前線用棍開無雙算啦
前線一定寧願唔夠打被扑幾棍都好過比狗咬走坐十年

如果識豪火球

其實整樣類似 棍網球 嘅棍
有少少槓桿咁掟
已經可以掟到幾十米遠

依把近戰離
比中後排揸住 狗衝果陣近戰用 信心大增 唔會跑走

最後一次了，一定要推！！！！

會飛左落地下 tk自己友😂？

真係唔好咁
好危險
佢地一開槍一開tg好撚多火花
好易自燃
唔好咁多淨聖水聖汁聖油咁比佢地
真係唔好求下你地

有d好杰既
好深色既
都係唔好

彈弓

包炒到 其實敢衝既 一定傷亡最少咁打贏
一隊狗有既槍有限 夾擊 變左兩邊既子彈海少左

同埋 學鈍武咁 彈出彈入 曬對方彈藥？

工具一定要量產

我地幾個打一個 兩個禁低 第三個就可以屈斷手腳
打開頭盔割頸
重甲跌左落地好難起身

好多手足有死既決心 寫埋遺書
但就無殺人既決心... 咁同恐怖分子打
同送死無分別
就算插左刀落敵人到 對方未斷氣都唔可以停
無訓練無體能無專業技術 唔殺無可能打贏

陷阱師+撤退師

咁就唔係大街陣地留守
做完就轉入橫街
起碼水砲車個d咁大架冇咁易攻

真係當第一排坦咁用 😂 捉個藍絲廢老綁前排啦

你所形容嘅情況，主要都唔係訓練體能技術問題啦，而係決心

遮同盾分別係比人既信心 自信多過實際作用
有啲盾食彈會穿 會爆 反而勁既直遮係彈走

本來後排就唔應該開火魔法 本身用手都係得十零米

當然近戰又另一回事

係到講.....

湯殼？

你寧願比狗扑定拉去坐十年

有方法比火魔加射程又唔哂射 缺點 會引snipers

係咪有人講起工具

忍手 全部搵好cover 地下倒油 一踏入陷阱就全火力發放

想問個問題
玻璃樽係咪最好用啤酒
711牛奶嗰隻係咪口太大唔好

咪就係遮近戰會畀狗推，之後前線又發脾氣屌後排退乜撚，睇下上環果晚前線全部齊盾根本無撚退過。

無能力無條件做戰士 就要做殺手
每一下都要為攞命而打 如果唔係生存唔到
他日上門被自殺 都要有同樣觀念先可以保護自己

前線要一手遮一手盾 ？有狗衝就飛把遮出去換盾😂

同埋遮比後排感覺無咁可靠 唔知係咪真勇武
所以退掛 因為遮佢都有 個個都有
但盾 真勇武先會用

啲竹係咪可以用嚟向前set嚟擋，你擺喺地下固然有道理但夠料係哋可以前插做盾

兩個方向，加大射程 同 拉近距離
要加大射程就要工具輔助，人手射程一定有限
要拉近距離就一定要解決防禦問題，最起碼要有盾係擋到布袋彈級數攻擊

正面吸火力吸引注意 尋求機會從不停角度進攻
正面對抗冇勝算

無錯，後排係和理非但唔係傻，屌你得把爛遮右手棍都無碌加埋得幾支火魔又亂咁掟，畀我都走啦！

好多人有犧牲自己嘅決心
但落手就係唔夠狠心，無殺咗敵人嘅決心

轉暗地裡做事
正面攻擊好難有效果

Jai alai basket

其實埋啲gas罐係RB 等班狗推到嗰個位先火魔得唔得
利申 打機

始終遮係最普及的防具
喺遮面加強化塗層有冇得諗？
比如話即場油一層環氧樹脂上去，應該已經夠擋實彈以下武器

最大問題唔係射程
而係心態

到今時今日都未有人成功殺狗. 香港人真係好廢

高質POST 推 集思廣益

遮擋遠攻已經好好 可能仲好過盾 除非擋到實彈
係比唔到後排信心
始終揸盾感覺上勇武啲 遮 和理非都有

遮點強化打近戰都係垃圾 除非遮劍
或者 改裝個柄用離勾腳

打和啦

遮攻擊廢主要係重量問題，拆開佢中間灌水泥再合返埋又得唔得
或者學你話齋喺遮頂黐刃兵上去
再唔係一手拎遮，一手拎另一把近戰武器

依家狗一衝人就散主要就係因為我哋冇短距離攻擊手段，所以一俾佢哋埋身就潰逃

up

求下大家，唔好再睇唔到！！同意就幫我推呀！！
唔識整火魔？唔夠膽買電油，汽油？
今晚和理非出左去？係咪有好大無力感？？？？係咪覺得有種人數已經唔係能夠成為籌碼既感覺？

請你地自己判斷未來既２個建議：

１～唔再出黎。

２～呢幾日去超市，買定打邊爐氣樽同通渠水。要出黎果陣帶埋黎支援！！！前面火魔建造好既火牆，當狗隻同車經過或貼近時就打開樽蓋，掟出去火牆既附近，爐氣樽同通渠水都有一定重量，醒目睇位，係可以掟到好遠。

請記緊，唔一定要比火燒到，支野先會爆，接口撞地有火花都會爆！！
其他有電子編程人士，起我底。

求下大家，５個月啦，唔好再黙黙站，之前一堆人唱歌，舉標語，叫口號，真係已經用唔著！！！
求下大家，唔好再比狗隻謀殺啦，求下大家！！！！！！！

Lacrosse Stick - 射程又遠又高

1. 橫街窄巷，今日提出過，冇人buy我
2. 高空攻擊，比人射左先
3. 整道具，加強射程，整d咩唔知

推

仲有大廈高空花盆，不要學

（只對付士兵，不應攻擊平民）

終於都有人知個問題係邊

射程真係問題核心
仲有個問題 就係啲狗一企高位就無敵
次次都係有兩三隻狗企係天橋或者高速公路
得閒就放幾次TG 就比佢地牽制住幾千人
依個都要解決

鬥武力真係無撚腦
咩高地彈力繩
到你用呢D
佢就可以出狙擊手
冷氣軍師 真係得啖笑

企後排就唔好鳩扔火魔 會tk埋前排
衝前d扔落車底或者燒rb 起火牆